信耶穌應該出嚟: 聲援王怡牧師祈禱會 同我推上熱門

考驗阿傻閪

啱啱睇完佢份聲明。。。。
我覺得條友真係信到。。。。

Btw 王怡係大陸地下教會既牧師黎。舊年比人捉左，而家都未放。。

1月11！上水和你轆！不見不散?

去中聯辦祈禱